反自動當選團係鬼黎，全力支持素人參選

屌你老母，又話反自動當選。派親人去既地方都撞區

開譚香文file，挖佢做乜柒政績

一票不投歐頌賢